觀塘荃灣小巴佬同我入嚟

我屌你班仆街呀
晚晚都冇車
呢排日日放工起碼等3架車起碼30分鐘，條龍排撚到去街尾
屌你啦小巴佬

等得黎不如搭 42C

你要屌就屌龍翔道個班司機 渣得又慢又阻撚住晒